<Netflix台> Fleur Salomé 有無份隊Cocaine ??（Freud)

Ella Rumpf

警務人員子女關注組

《佛洛依德》帶入不少鄉野傳說，最經典的就是匈牙利的「塔托胥」（Táltos），這是當地的一個玄學，有點像是薩滿法師的概念，擁有一些超自然的神秘力量，而影集中的設定是賦予他能與亡者溝通並奴役活人的能力。

每30年才會誕生一位這樣擁有天賦的寶寶，劇中的反派便是透過「降神會」的儀式，讓參與者在與死者溝通交流的時候，藉機催眠對方，使他們進入一種類似夢遊的潛意識，並控制對方的行為模式。

Inspektor Kiss

邊個仲未登記做選民入黎！！

？